import { WorldMap } from "../../../../components/WorldMap/WorldMap"

export const EuroAsiaNomeclature = () => {
    const data = [
        {
            id: 1,
            position: [40.305, -3.713],
            questions: [
                {
                    question: "Pireney yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Skandinaviya yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Appenin yarim oroli",
                },
            ],
            isAnswer: "Pireney yarim oroli",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 2,
            position: [63, 14.019],
            questions: [
                {
                    question: "Qora dengiz",
                },
                {
                    question: "Appenin yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Skandinaviya yarim oroli",
                },
            ],
            isAnswer: "Skandinaviya yarim oroli",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 3,
            position: [42.004, 14.008],
            questions: [
                {
                    question: "Qora dengi",
                },
                {
                    question: "Appenin yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Kaspiy dengizi",
                },
            ],
            isAnswer: "Appenin yarim oroli",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 4,
            position: [43.297, 34.025],
            questions: [
                {
                    question: "Qora dengiz",
                },
                {
                    question: "Appenin yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Kaspiy dengizi",
                },
            ],
            isAnswer: "Qora dengiz",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 5,
            position: [23.0003, 46.9999],
            questions: [
                {
                    question: "Qora dengiz",
                },
                {
                    question: "Malakka yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Arabiston yarim oroli",
                },
            ],
            isAnswer: "Arabiston yarim oroli",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 6,
            position: [42, 50.98],
            questions: [
                {
                    question: "Arabiston yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Kaspiy dengizi",
                },
                {
                    question: "Ural tog’lari",
                },
            ],
            isAnswer: "Kaspiy dengizi",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 7,
            position: [60, 60],
            questions: [
                {
                    question: "Ural tog’lari",
                },
                {
                    question: "Taymir yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Go’bi cho’li",
                },
            ],
            isAnswer: "Ural tog’lari",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 8,
            position: [74.004, 99.998],
            questions: [
                {
                    question: "Pireney yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Tyanshan tog’lari",
                },
                {
                    question: "Taymir yarim oroli",
                },
            ],
            isAnswer: "Taymir yarim oroli",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 9,
            position: [42.0333, 80.1333],
            questions: [
                {
                    question: "Baykal ko’li",
                },
                {
                    question: "Tyanshan tog’lari",
                },
                {
                    question: "Hindi-Xitoy yarim oroli",
                },
            ],
            isAnswer: "Tyanshan tog’lari",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 10,
            position: [27.9881, 86.9253],
            questions: [
                {
                    question: "Himolay (Everest)",
                },
                {
                    question: "Kamchatka yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Qora dengiz",
                },
            ],
            isAnswer: "Himolay (Everest)",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 11,
            position: [53.222, 107.754],
            questions: [
                {
                    question: "Arabiston yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Skandinaviya yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Baykal ko’li",
                },
            ],
            isAnswer: "Baykal ko’li",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 12,
            position: [43.75, 111.8333],
            questions: [
                {
                    question: "Xonsyu yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Go’bi cho’li",
                },
                {
                    question: "Sariq dengiz",
                },
            ],
            isAnswer: "Go’bi cho’li",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 13,
            position: [54.272, 148.557],
            questions: [
                {
                    question: "Oxota dengizi",
                },
                {
                    question: "Kamchatka yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Appenin yarim oroli",
                },
            ],
            isAnswer: "Oxota dengizi",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 14,
            position: [36.3125, 138.7375],
            questions: [
                {
                    question: "Taymir yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Malakka yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Xonsyu yarim oroli",
                },
            ],
            isAnswer: "Xonsyu yarim oroli",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 15,
            position: [35.501, 123.113],
            questions: [
                {
                    question: "Hindi-Xitoy yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Sariq dengiz",
                },
                {
                    question: "Tyanshan tog’lari",
                },
            ],
            isAnswer: "Sariq dengiz",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 16,
            position: [16.05, 101.07],
            questions: [
                {
                    question: "Hindi-Xitoy yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Oxota dengizi",
                },
                {
                    question: "Kaspiy dengizi",
                },
            ],
            isAnswer: "Hindi-Xitoy yarim oroli",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 17,
            position: [-27.4333, 29.9167],
            questions: [
                {
                    question: "Tyanshan tog’lari",
                },
                {
                    question: "Appenin yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Drakon tog’lari",
                },
            ],
            isAnswer: "Drakon tog’lari",
            userAnswer: ""
        },
        {
            id: 18,
            position: [7.0002, 100],
            questions: [
                {
                    question: "Kamchatka yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Malakka yarim oroli",
                },
                {
                    question: "Sariq dengiz",
                },
            ],
            isAnswer: "Malakka yarim oroli",
            userAnswer: ""
        },
    ]
    return <>
        <section>
            <div className="container">
                <WorldMap mobileSize={768} mobileZoom={1} mobileCenter={[41.756095694830215, 73.73231043612046]} desktopZoom={2} desktopCenter={[41.756095694830215, 73.73231043612046]} data={data}/>
            </div>
        </section>
    </>
}
